（重開）想收支canon 85.8

頭先開post攪錯左
小弟想收支85.8用，但肥花無人放
有諗放售既巴打可以tg我

推

點解會想入呢支而唔入sigma 果支?

Sigma 邊支？85.4？

1.4 Art個支
屌打Canon

價錢差太遠